19:55，屯門站 B出口有防暴狗

約10隻，手足小心

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台